最新comdom發現！！！

個個掛住搶口罩

港猪走得太前

除左話你分化撚，完全搵唔到呢個post既意義

看圖説故事？

就係小學生上連登

不能忘，不敢忘

所以有人話呢到係兒登真係無撚有錯
仲細咩 下下芝麻綠豆都要掛上口
人地唔講就話人係港豬善忘

差句我屌晒你哋老母 應該就有好多正評

咩係comdom?

好肉酸

班黃屍囉 唔通警察咩

咩係comdom aombomcomdom？ condom？

我屌晒你哋老母!
同我入黎推上熱門!

又係波台垃圾人，出嚟隻抽丫

係敵人

condom仔好慘